放低一本你依家睇緊既書

1984

海邊的卡夫卡

經濟學速成班

房間

東方香霖堂

殺人生產

都想買呢本 好睇？

人類大歷史

誅仙

被討厭的勇氣

Sophie's World

好似好吸引

好睇
上過佢堂
去埋新書會
唔介意做打手
諗通好多

三體

是咁的

房思琪的初戀樂園

zoo by 乙一

身為職業小說家

懲罰遊戲

有冇咩評語?

龍應台 目送

The republic
一開頭講justice定義

未睇完 但睇到個人好心酸

C Programming -- A Modern Approach

四書譯本

巴菲特的勝券在握之道：在負利率時代，存錢不如存股的4大滾雪球投資法

喱本正

Facebook

the 6th extinction
內容正經得黎
都特登鋪排下俾返d氣氛
有返d娛樂性
不錯

倚天屠龍記
Sor for遲睇

same

快思慢想

從0到1

看書post又見到你，巴打你真係中意看 我返工返到隻狗甘，累到只能看蘋果動

共享經濟

羅生門

中世紀音樂史

相認
公司今年農曆新年開始好靜
所以咪得閒睇
遲d可能會係搵工post見到我

Deep Web 3.0

夢的解析

日本語能力試驗對策-N1文法

廣東話版小王子

龍應台 傾聽
真係讀十世書都學唔佢一成文筆

聽聽屍體怎樣說

人體使用手冊

天才在左 瘋子在右

lm

啱啱今日睇曬

一樣

人間失格

睇緊第三次

PSYCH101

The Cold War

難唔難明

justice in war time

啲故事引人深思

龍應台 親愛的安德烈

睇完可以睇《美麗新世界》

一坐城池

鼠疫

阿姆斯特丹：一座自由主義之都

我想吃掉你的胰臟

日本愛情小說 文筆人物很浪漫 又唔會太濫情

剛剛睇完 十分滿足 幸好有遇到這本書

推介推介

拖延心理學

最好的我們

A stolen life

1453

我們就可睇可唔睇，悶到瞓

圖解刀劍人物傳

我想吃掉你的胰臟

真理

睇完簡介 覺得冇1984咁吸引

我覺得brave new world好過1984
同依家嘅社會更加貼切，亦都帶比人更大反思
1984係過去式，brave new world係將來式
而且1984真係好悶，bnw好睇啲

Things fall apart

活著

李天命的思考藝術

翻睇中

我睇左三次
好睇

寂寞的力量

孫文之素顏

Mathematics in action

An Introduction to Manifolds

川端康成 － 雪國

非典型力量
唔好以為係咩正撚樣嘅書
本書係講psychopaths
幾有趣

聽風的歌
睇到一半 幾深刻

咁啱～

Blank slate
Historian

近排去到邊都見到樓主

現在睇緊舊書，溫故知新

阿德勒心理學
味覺獵人
福爾摩斯

The book thief

沒有色彩的多崎作和他的巡禮之年

如月群真

1Q84

The life changing magic of tidying up

dsm v

睇左導讀同第一章咋，導讀就好悶
去到第一章講嘅係整理前人研究，佢處理手法好有條理，好講求證據同邏輯辯證，暫時都好有趣
未到正文，唔敢講難唔難明

聖經

btw發現好多人睇阿德勒

真係值得一睇的
都算係深入淺出

生命中不能承受的輕

睇左簡介 唔係幾同意佢講啲野
我覺得人都係合群好啲

你講緊邊本
其實最近阿德勒"系列" 出左好多

別相信任何人
岩岩先開始睇

火星的井果一part 我苦思左好耐

The pig wants to be eaten

我的16歲媛記日誌

我的16歲媛交日誌

呢本我無睇
但早排先有個 post 講呢本書

明朝那些事兒 柒
啱啱睇完就見到呢個post.

攪掂女人

明治維新

1984一開頭睇 其實幾吸引幾好睇
但依加睇到中後 越黎越唔明佢寫緊乜 要FF下諗下估下佢寫緊乜
有時諗完又好似明明地咁 但有時都係一頭霧水
都唔知係我理解能力差 定係本書係咁 定係翻譯差嘅問題

哲學的故事就得閒睇一兩章

準備開始睇維榮之妻

湊佳苗 反轉

Nothing to envy

Salt Sugar Fat

雙城記
睇到第一部
冇咩動力睇

藍白色的筆記

我反而覺得美麗新世界悶啲
1984書中書果part 真係成本書既精粹

美文版聖經

利申，非耶撚

勁x厚

今天我們還活著好好睇
有少甜

萬達哲學

女朋友勁中意美麗新世界
個作者有食LSD

呼蘭河傳

龍虎豹

文學鉅著

下面果本

最寒冷的冬天-韓戰

好撚厚本書

新時間簡史

當下

睇過 冇物理底好難明

葉嘉瑩《清詞叢論》

魯迅吶喊

國境之南

見到葉嘉瑩個名好懷念，中學嗰陣睇過佢本《唐宋詞十七講》
我對詞嘅概念全部都係睇佢學番黎

陰翳禮讚

跟著價值走的12堂課

24個比利

我都係!! 我第一本睇佢嘅書就係《唐宋詞十七講》，睇完真係受佢好大啟發! 從此我就狂追佢啲書，真心學到野而家我讀緊u都時不時翻下本《唐宋詞十七講》

太貴 而家手頭上有《秋興八首集說》個一套，其他都未捨得買

Jon Ronson 嘅Them: Adventures with extremists

睇完活著覺得有種好唏噓既感覺

我買左佢本《人間詞話七講》，但一路都冇睇

中學嗰陣就因為睇左劉逸生本《宋詞小札》之後，鍾意左宋詞，之後就無意中搵到葉嘉瑩d

以前仲揭過佢本《靈谿詞說》，中學嗰陣睇唔明

倚天屠龍記

麥田捕手

缺席的照片

《人間詞話七講》我睇左啦，都係好野黎，我仲嫌佢唔夠長睇唔夠喉 《靈谿詞說》都係好野黎，我前排做一篇關於詞嘅論文要用佢本野，所以都揭過下依本，不過冇詳細讀過。

btw有冇睇過宇文所安講唐詩嘅書? 以前有位老師推介我睇，最近終於“的”起心肝買左三本，準備慢慢睇

日本語關鍵字6000

香港97

個人覺得好睇程度：1984>美麗新世界>我們

冇睇過
我已經轉左睇現代文學了
只係心血來潮先會望翻d詩詞

學慣用句說道地韓語

盜賊史觀下的中國

香港城邦論

S.

買左但未睇
八旗出版既書好吸引

選書好好

D一類反烏托邦既書諗起周國賢一首歌叫雪國

梅花帳

Midset
講成長型心態/定型心態
因為覺得自己有時學野好慢,有D野學極唔識,係咪自己係蠢定係D咩原因
其實好多人覺得有D野係靠天分,好似學野學得快.
但其實經過訓練係可以改善

前幾日：天才在左 瘋子在右
準備睇：菊與刀

1984同美麗新世界都想睇

x2

Diary of a Wimpy Kid

酷刑史: 99種人類的罪與罰

法醫科學研究室

城堡

Rainbow magic

法語 (修訂本)
成日掛住學語言, 好似好耐未正經睇過一本書

The end of power

Catcher in the rye 就睇完

當年中一睇 好悶

淨係記得第一段, dse作文果陣仲懶型拋左段野出黎

最後一分鐘化學

Playboy

傾聽

吳昊 - 《老香港．歲月留情》

我都買咗依本

蕭紅全集

我淨係睇過 呼蘭河傳, 生死場, 小城三月...

邊本好睇d？

色。戒

唔應該單單讀佢既書 學佢既文筆架 一般都係學西文文學打底先

真係好 睇咩

點？ 英文定中文

有冇好似茶花女啲悲劇介紹

吉本芭娜娜－在花床上午睡

半生緣
「世鈞，我們回不去了。」

在咖啡冷掉之前

梁實秋 雅舍小品

技術分析

語理分析的思考方法

聖人請卸妝

尋泰記
睇第4次

我都睇緊

走路，也是一種哲學

野獸之城

債的歷史

地獄變

笑忘書

李宗仁回憶錄

我的奮鬥

我又係

The girl with seven names

石頭記
好長不過真係好精彩，入面啲詩有時都幾浮誇但詞藻的確華麗；人物描寫之細膩連小角色的性格都勾勒曬出黎

近代中國史綱